可以點善用一本2017嘅schedule book？

廢紙回收

記低2018 年有打丁嘅日期